齊來投票 英超門將黎講 model, 米仔,祖狗 邊個最廢

model既正皮
米仔既負皮

有冇得正負都揀

最廢只可一係一個

咁含笑投卡

咁揀祖狗啦

非祖狗莫屬